做實事,求教學,到底如何註冊社團?請高手指點

各位, 為左可以投票選特首選委, 我希望可以申請一個社團, 不過攞左張表格, 填表時有疑問, 希望有高質連登仔可以比個教學我
疑問:

1) 申請豁免註冊社團是否一樣可以係特首選委同功能組別投票?
2) 社團宗旨點寫先會規格? 是否一定要提供社團規章, 組織章程同會議記錄? 有沒有範本?
3) 業務地點可唔可以寫自己屋企個住址?
4) 是否一定要整個社團原子印章?

求解答

1. 是

2. 社團宗旨可以係：推廣________
社團規章、組織章程或會議記錄：三揀一都得
顯示到社團宗旨或目的就得
範本請入 TG 谷
▸
再跳去呢個 Message
▸

3. 可以，地址會出街嘅地方：

4. 否